如果有得揀會唔會選擇做sp

識左大半年
有感覺
有攤牌

明明想永遠飛行模式
佢又忍唔住搵你
你又身痕

不如算la

噏乜